28歲美女教師與兩學生性交毋須入獄

【星島日報報道】美國德州奧斯汀韋斯特萊克中學前數學女教師黑莉．韋（Haeli Wey，圖）上周五承認與兩名學生發生性行為，但她毋須入獄。

現年二十九歲的黑莉表示與其中一名男生發生十次性關係，其後與另一名十七歲男生於旅行期間在一張吊牀上進行性行為。她承認兩項與青少年發生不正常關係的控罪，但她的律師表示，她下月在德州判刑時，將獲判緩刑，毋須入獄。
也曾經將自拍裸照上網的黑莉，二○一五年六月在一次學生活動中與案中第一名男生認識，其後與男生及他的家人去非洲旅行，期間兩人的關係變得愈來愈親密。不過，黑莉後來與另一名十七歲學生過從甚密後，第一名男生跟她分手，並將兩人的關係告訴父母，其父母報警。案中的第二名男生承認他和黑莉去遠足時與她發生性行為。

快點

絕對有講過

我就算入獄都有講過

唔好難為d細既
有咩等我受

快啦！

立即強姦我

小朋友係無辜架

要搞就搞我

屌完咪算囉做乜要咁對人

唔好搞學生 要搞就搞我

毋須入獄
但要軟禁喺法官屋企

快啦

小心寶福山雅治, 佢好鬼鍾意陰人

冇人性嫁你地 有啲咩就我受罪啦

我唔會話比父母聽架

交比我啦

立即強姦你

正仆街，分左手冇得再食就同老豆老母爆大鑊

點解老美好似無男老師搞人
定報紙佬唔報

已證實冇伏 絕對有講過

你地都係唔得家啦

等我黎

大姐姐

快

法官大人，我有講嫁，係我講嫁

好想比佢姦

快點強姦我 精盡人亡都無怨言

絶對有講過

快啲強姦我

快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我 快點強姦我

絕對有

快點強姦我

快d強姦我

吊床扑野求解

法官識玩嘅話一定判個老師住係佢屋企十年

吊床

btw 又話有裸照

外國女權過大，只有男學生會屈服於女老師嘅淫威之下

點解我要係香港讀書

我有講過！！！！！

快點強姦我！！！！！

得我一個有講過！！！

得我一個有講過！！！
我仲講左十次！！！

Anymore ???

係吊牀到玩實好開心

仲有冇祼照睇

係我講咖 快點強姦我

咁正大把仔肯同佢做愛啦 使唔使搞學生

我咩都唔會講
快啲搞我

搞還搞唔好搞到細路仔啦
不如我幫佢地承受仲好

女強上男真係光少 仲要係靚女

夠啦!!!!!

唔好搞細路仔, 要搞搞我!!!!

屌 要仔連登幫到你又唔洗比人告

快點...

got damn i would have fucked her if i was 17 with no regrets

唔好搞班細佬
要搞搞我

今次有圖
法官大人 我屌！

男教師走得就走, 怕撚左比學生老屈啦
教出黎 D 產品越黎越乸型, 由細個開始慢性閹割.

D 鬼都知女教師性侵男學生無 metoo, 爆得既通常唔係學生係佢屋企人

女人就話噢 D 女生唔識要教佢地係比人侵犯緊 (就算個女學生係享受) 男學生同狗無分別

#metoo

我個名

點解我偶唔到呢d恩師

呢個?

真係同一個？

我有講過

呢類案件應該告個兩個學生而唔係個老師囉

扑完仲四圍唱做鳩人地，搞到其他人無機會扑真係好仆街

轉左做pornstar

強

我等下冇所謂㗎，巴打你急你去馬先，enjoy呀

要搞就搞我！
放過無辜小朋友！
所有性愛我一力承擔！

快點。。。

同名MARY BETH HAGLIN

留名

1

竟然真係美女

正撚到雖然冇波

有講過 白紙黑字寫低左！

撚識睇中文咩

Rape me rape me miss

成日係到搞班學生，我代佢地受哂佢咪算

法官:法律已經唔足夠懲罰呢個罪犯,今晚上我屋企親自教訓你

發現美帝國專出女教師強姦男學生
不過都唔夠台灣勁

當我有講過!!

點解好似單單都係美國發生嘅?

美國中學生啲褔利咁好

邊個搵我

強姦我吧

快點來搞我

屌 小朋友系未來社會既棟樑 有咩事搞我唔好搞佢地

這些機會

冇波 不了

也曾經將自拍裸照上網的黑莉

網絡孤兒連登應該冇份啦

也曾經將自拍裸照上網的黑莉

要呀要呀

香港有冇？

仆你個街，夠薑就強姦我

鬼妹真係好大食

我今日暫時仲係小朋友 快點

my first sex teacher

哇正撚到

啲仔陽萎咁嘅款

佢地食開肥婆 應該唔兒得太正

快點強姦我!係我講既!

鬼妹

come and fuck u

香港唔報啫

車震條友虧到

睇左幾條片都係同一條j,軟乃乃
可能廿四小時keep住扑
咁唔怪得佢要搵學生
好撚大食

吊床上咁刺激呀

細路仔係無辜
有咩就搞我

鬼有咁大波

法官我屌

點解又無我份

lm

強姦

I have said that

同名定唔同名？

我講過好多次啦